法國個名有ANE既都係出色射手

Kane Sane Mane 都係英超證明左自己

發覺定法國啊屌你

Wayne Rooney

朗隊

ANELKA

今季返生

Keane

Shane Long

獌狗唔識用, 用幾千萬買個前鋒同朗隊入球量差唔多

Alexander Chuka Iwobi

駁吾島

kante?